唔訓既你 依家做緊咩野?

Lm

屌我係咪識你

十卜杯仔

就瞓

我地同一時間開POST

Fuck u

決定唔十卜q仔了

男人老狗屌你老母

唔打飛機？

利申修account 放學會去油麻地讀lcc

on9威

真瞓

訓醒無事架 樓豬係你身邊

人妻就人妻 做嘜加埋巨乳

早抖

ching撈緊咩

女人之家屌你老母

聽住先

thanks

Ok when see

咁咪秒回唔到

係Q妹

十卜

橙

梳牙Q仔

想食m&m

做咗咁多嘢數學U

我法國你經常同qching一同出現

花生

樓豬呢

男人老狗叫自己做妹 妹下妹下

55

宵夜？

想食shisha

秒

死開啲

屌你

M記溫緊書呀屌你老母

係咩

笑

食

agger

I miss 樓豬

唔是掛

屌錯AC

咩嚟

港豬訓左

MK仔

我乜都冇做都U左

狗也不屌

唉

好撚肚餓

訓左

Fk 唔準

食晒

水煙

12:10
盡量

梳牙

瞓未

好能mk
死撚開啦阻住牙叔我食早餐

我都係

夠分讀U數學U

利申做緊廚房好開心，今日無客同同事整pizza食

聽晚應該唔洗OT

AC都屌....

ok

john

我理
我地圍爐取暖

有無撳鐘仔

No

你嚟先算

又要溫書 做左topup仔繼續讀書

好悶

原來臨急抱佛腳咁撚辛苦

個客滿意既話真係好開心
但香港太多閪客

我同MARK仔訓先喇 BYE

點解要係m記溫

Same

就

你地杯我

又尾

通宵牙

樂富？

間m記咁光猛嘅

係咪樂富

兩個毒撚係m記溫書咋屌

陪我吹水

我覺得係

是咪好撚後悔平時唔努力讀書呢
撩下M記姐姐傾下計啦

你係嚟我介意請你

我都想有人同我溫

係呀

落黎影你相先

仔定女先

同fd溫咪去m記囉

溫埋今日就甩難啦

Sem中努力完
Sem尾都係收皮

無得唔滿意，

Qching真風騷

左手

仔
then?

PAD就開server

連登邊有女

唔好啦 相認下咪算囉

靚唔靚先

睇完阿森納應該開到

到七點

你介意

你睇？

聽晚宵?

BTW咁多人坐左係到你都溫到書你都幾西利

屌你啦
無嘢好講啦

應該5點幾就ok

瞓了

唔睇

又典牙

Me2

我怕醜

我諗住溫到10點幾
但你地太遠
我仲要考試

小妹係

靜啦

美國時間 下晝2點

早晨

1001 is ON9

今日有冇

你唔似

呢間m記個經理肥婆嚟

咁講我？

有
你呢

3:04分

shut up

成日買脆香雞翼都小一隻

要訓了

啖啖肉

典解牙

偽娘唔算

有牙

叫佢補償

脆香雞翼

你就偽娘

突然醒起聽日要起0730 走先

聖誕節出街

下次會少兩隻

唔洗爭 兩個都係

翻緊工

次次都23餐
2號餐好貴

你幾點牙

個經理係本post某會員

我真男人
你就偽娘

係醫院返night 岩岩個patient做完last office
利申：而家係official break time

做咩爆我出嚟

我知你講邊個

返咩

仲有四個幾鐘可以訓

係咪你

利__子

8:45-1030

唔講啦~

邊個

講啦

me

小妹眼訓了

好想講心事 但驚俾人見到👉🏻👈🏻

絲？

利x子
X迷子
利迷x

俾2個選擇你

係咪真係咁重要？

經理下次比足4隻雞嚟ok？屌你老母肚餓呀

someone call me?

4個字

just like tt

聖誕無女
係絲都食

巴打=關我撚事 絲=tele傾

利申無眼睇

經理

求五隻
最好送多杯雪糕

中意打牌嘅人唔係咁

聽講大嗌我係柒頭三次會有六隻

現實

搵食過主啦ching

咩衫

中性啱唔啱？

仲未訓

係呀 慘呀今次

聽你講

凍到傻 吹到暈既機底食蕉

木星生物唔用電話咁old school 嘅物品

Hi 經理 我就走啦

黑adi

hi

大丁絲打有心事 有冇人pm me

Engineer?

想入行
點先做到

Pmed

miss

173 Miss

機場特警

屌你即上水

下次叫脆辣雞腿包 M記鎮店之寶
脆辣雞腿包 脆辣雞翼 魚柳包 麥樂雞

食蕉

OK

返工中

真係咁岩，岩岩食完宵夜番到屋企

唔信我

返工快樂

點撚算

食屎啦你

唔g

咩

我不會講你知

食飽，不了

外表正正常常 有中五 已經入得

我都唔g

what happened

既來之則安之

其實是第幾次

好撚煩 我係咪要del咗whatsapp佢

係銅鑼灣啲天台仔望住人地啲頭殼頂真係好撚爽

有咩咁煩

你whatsapp都唔識響

同意阿屌
立即del

一匹布咁長

thx mk仔

新人留名 呢度有冇啲咩規矩咖@0@

煩惱不如睡覺

矛

有牙^_^
5比生滋狗入-3-

轉工去M記食脆香雞翼
利申識打湯

食到你死！！

唔知點覆

Paper

M記人工幾多

紙

Nothing left to lose

32.5

@V@ 甘嚴家
巧在禾冇^v^

Town

紫

點生存

今日瞓咗午覺 未眼瞓

😝✌🏻️

以前15定16

唔覆得唔得

止

你放假咩
做咩咁好約禾宵夜

只

好低賤呀

望住堆notes 想撕爛佢

purple

有朋友做mcd 歸屬感好大 痴線

我唔想再做紙

燒晒佢

廢青？？定聽日day off

得 然後del埋telegram

考完

自欺欺人

男定女

我寧願做紙都唔考試

屌

芷

仲要講到無糧出都會照做咁

你唔係放假就唔好出嚟啦
早啲休息仲好啦

梓

咁早

你走啦不如

女 真係痴撚線

廢青放sem break 就嚟第四日係屋企無出過街

Ok，我出番去先

介紹

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

交換 我代考

指

正啦 不沖涼不洗頭

做麥當勞樂業

巧牙

好你可以返黎啦

我都朋友係咁，屌痴線

你幾時考？

由佢
唔好叫醒佢

On9黎嫁

仲考試 笑死

我3日

大波就得

個個好似你咁唔洗做有仔養咩

唔得 我就係要講
我考完

嘻

之後再出去

回望緊16年做過d咩

又話訓

橙橙豬

考緊 考到20

zzzzZZZZZz

飲紅牛

仲有幾多科

死開啦

有沖涼有洗頭 因為我一唔沖成會成身痕頭皮又痕 然後甩勁撚多頭髮

嘖

早你一日，19

2

叻仔

真 覆埋依個

屌 我同佢講我同佢share 一工都多錢過佢平時佢死都唔肯走 我以為佢坐經理大脾

唔準咁

我本身係認真上黎訴2句苦 潛

上面咩事
有冇管理員

屌 我21先開始考

成班秒回撚

年輕

本身想成個星期都唔出

Thx

Hi

廢青

咁要點

返幾牙

他朝君體

笑住回覆我 屌你

冇人理禾：(

Ok 咁宵夜

未訓

收兵

想點牙你
放假咩

唔好訓呀

橙 考到幾多號

禾理

禾你老母 最緊要正字
為人師表

----------👆🏻已檢查👆🏻---------
版主檢查線
----------👇🏻未檢查👇🏻---------

30

之前有個同學同佢男朋友拍咗六年 然後我俾人問話：「你依六年做過d乜?」
屌真係屌出聲

HI

中大行人王力宏

肚餓好想食宵夜

30........

gogogo

any beauty introduce to me

俾我都屌出聲

屌

你對波咁撚細....你想點理

就快啦 我個fd考到1月

橙 我都拍咗6年

人地唔是教中文

做乜鳩

Show me your bomb

去龍門居

💣

你係唔係真心咗？

你係咪去先

梳

橙 聖誕可以溫豬

戇鳩先會咁諗

我都想 但後日要返中學

樓主係度

..... 點解咁講 我對人不嬲真心 非假意

**Mark007** 已被版主警告一次

你呢

咁樓豬呢

識人31號都要考

由佢 本身都唔想出街
係考試麻煩咗小小

同布吉思講左

雪花

番去做乜 拎唔知咩證書？
我都想番呀！！！

已經...

Yes

求放過

潛陣先 睇下夜d有冇人

同老公豬去街街

唔好呀
禾知錯啦

仲比人問話 知唔知咩叫愛

豬？行街？

你好似質疑架我

1夜夫妻$120 已被壇主Mark007封鎖帳號

自貼先

fuck you bitch

屌我都未拎

你冇啦

你快啲搵番個

173 Miss係幻覺嚟

恨你

執柒左去啦

嫌細唔好睇

眼訓死

pmed

yes
john?

我有大波

**回應已被屏蔽**

到依度咩呀
感情台牙

我都未

屌你老母

係喔

我...冇

張紙仔寫咩

太遠

你收埋佢啦

吓唔啱你咩 身高幾襯

Lalala

膠速上線

要返學 不了

咪係

無諗過十二月都可以熱到訓唔到

你唔好咁 出嚟隻揪 我話哂都16x

同意阿屌

開冷氣

利迷子

my bb

On9wai

各位手足我大唔大波

Abdjanbcss

173跟機

x=0

幾碎 咁大都叫BB?

我大啲

me 310

Miss

封存，見唔到就冇野

2個加埋 我一隻手都打死你地

細過肥仔波

你唔好咁 me有168

唔信

on9 你有168 我180

太MAN LA 佢

好肚餓

係愛稱

多謝熊仔餅

你有168 我有186

幾鐘意man的女仔

食野

我覺得我同你差唔多 （笑）

5pssssss

Ching 咩事

......打死你要坐監 你緊係唔信

Sing me in dreams this lullaby~

多謝

5P 4GIRL 1 KING OK

唔好唱

收埋啦，天氣凍呀

U dom

以後都唔唱

你呆狗 我知168 既女係點
修長好多 你最多160

2 girls 1 cup

你咪168 小妹

為了露波 我什麼都肯！！！

你高估咗佢

細佬自貼

有片

韓妹有168

幾靚仔

168 多D啦

包晒全身 淨係露對波

不了

木乃波

d=1

有我3成

Oj

笑出聲

日日刨

法官大人

假膠少陣plz

多謝大家

有我6成 係無我咁年輕

真係好撚餓

未睇過

禾想BBQ牙

Who have rooftop ah

我諗你都差唔多

Me mo

180*0.3=54cm

我200

Want play dog

In a little while from now~

3成

再多D

依個好笑

Christmas

小妹155 CM

用WTAPP LA

If im not feeling any less sour~

... 唔明

170？

多謝咩 唔使多謝我

我成日都係咁 ex 丫，老豆老母丫，煩膠親戚。。。幫到手就好

我唔係咁隨便

不嬲唔用

我支棍

屌
Apple id 俾人disable左係咩玩法

唔好咁8掛啦

Love lee ching

Why

178

有人性

咩事

上少啲咸網

屌 唔撚問囉

笑乜牙

我會將佢沉低

我幾個acc都無事

i am very thanks them

聽晚食乜好

唔知

我果碌

炒金邊

.

U john?

失戀日

態度正確

會既咩

So how you came~

thx

日本個個？

聽晚打邊爐

冇左方力申

出街？定自己煮？

邊爐子

方力申識玩

好想去台北食嘢

Yes
Down唔到pad呀

出街啦

小方

你地去邊食

想知

小万

Use me?

樓下咋 你想去邊

超蓮

叫我麥記子

你嚟唔嚟

會唔會爆第三個post?

雲桂香

sleep 88

唔好再講

宵夜呀

即係新輝記？

加油

88

多算講完都唔會

大後日韓燒
好似係

無失戀過

聽日第一個final

有無人想要聖誕卡

佢可能會去食糖水

正wo.但記得開冷氣 呢排d天氣真係痴撚線

咁大家早啲訓

想收利是

我未快樂過已失戀

不設折現

睇下你地去邊食先

土瓜灣？

好波

嘩巴打你生活多姿多彩

How

肥撚死

第2個都未爆

除左加油

塵埃飄渺間早已落定

88bb

日文半桶水

黎啦黎啦屌那媽又bin9我

努力

sor lor以為依個係第三個

no

zzzzzzz

好似聽到有人講肥婆壞話

水七分滿就夠

日文

到底這個故事 有沒有發生

佢答咗你

訓啦miss 聽日唔洗返工咩

?

U2

訓係我心口

我覺得熊仔餅好難食

負三分
所以第一名是我

士多啤梨味ok

好食

Send左信去學校投訴

唔覺得
士多啤梨味好味

新輝記？

我負四分

對 umac

好大風

好想食好多好多野

。。。睇嚟得我一個唔鍾意熊仔餅

係

D女唔靚？

18度

盡情食

yes

好味好味好味好味好味道

我有隻熊仔餅電暖袋

same 想食煲仔飯

TW 有咩好食

女

對

殘忍....

你係唔中意啲餅定朱古力

食得多都厭啦

煲妹飯

唔想比人笑肥

大鍋口打邊爐

屌你老母西 ON9威

你兩百分

好想食野。。。。

大圍？

朝早呀CHING
估唔到你都識D野 我同班FD 定期去呢到打邊爐

驚你食唔到咋

飲食男女上期講煲仔飯 睇完好想食

眼角高到

試下Keep住運動就食多多都唔怕

一齊

點解 咁你鐘意食咩？

一千分滿分

朝早食面包啦你
咩叫估唔到呀 多fd

你係咪現實都比人叫做熊仔餅

咬甩對耳仔先食

你啱

搞咩呀

靚仔好多靚仔fd

薯仔湯

無女 all gay

你小FD JA 睇岩邊個話我知
朝早諗住食M記

果隻係gummy bear

............ DLLM

When

仲細咩 熊仔餅

Yes I'm gay

笑死

好毒

Agger

gummy bear>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熊仔餅

你咪靚仔

我勁鐘意個隻！！！！！！！

笑乜撚

之前想買零食物語個咕𠱸

所以我有好多靚仔fd

新輝記見

屌咁點down pad呀

食M記都毒...

禾渠頸

good good

你咪我朋友

oj

試下仔

緊係

你既存在

Use my ID?

Fk 我真毒 好似你咁多fd咩
睇咗好似無
大河道老麥

柒少陣喇

你都叫渠頸呢個世界予靚仔鳥

Agger
所以你係柒頭

得既咩

識食一定食巨型gummy bear

聽日走搵ptgf

真毒+1

就算柒我都依然靚仔

你鍾意巴神緊係無啦
我無咩女性朋友

去

BYEBYE

唔知
你電腦開唔開到新acc

come back

Whyyyyyyyy

See u

開到掛
但熄左

巴神qq

oj $30000一晚

走啦無

覺唔覺得核突

我都係，不過好遠

小妹OK

你條女係雞呀

等緊AMD發佈會

貴過利迷子

嘩屌

You靚仔

唔覺

幾錢

倒貼

好多地方都有喎 你邊區

搵個男朋友，食一啖，食淨塞比佢

任做

不要再說了

你做乜9 你唔係信林伯講真係成個巴神咁呀嘛
睇得出
加咗人sc未

正常

Ga喎

帶路牙ching

比唔起

靚仔得杯清叫得落 食到韓妹

你的f5速度太快了吧...

根本就係巴神

唔驚自爆？

898

我想奶啲朱古力

末...........

太甜了

現實啲人叫開我做靚仔

佢垃圾偽毒you清泉

學咩人搵ptgf?

訓醒

瞓啦好嗎

者係我真毒

我想奶啲士多啤梨

對唔住

我想奶腳

Ching係咪有咩誤會

屌走開 柒頭

唔俾錢咪唔係ptgf

咁廢架你 再耐啲就真係

You too la

好鬼悶，又冇人想同我傾偈

Full time

你做咩笑

五十步笑百步

奶你自己

Ok 真瞓 真心

傾咩牙 miss

教書點解會有時間上黎

純gf

偽毒

你咪又係咁

唔抵得

你無視me

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

聽日day off?

你好 唔洗訓咩

土瓜灣，想去對面海果幾間

你當樓豬死咖

你理我

AGGER

....... 關你鬼事咩
如果真係有機會再見到 我真係問佢拎電話

早斗

訓啦你

點樣CSGO咁高LV

Mk

想通了
.
.
.
.
.
好想玩玩了

真係死左

你講左好撚多次

咁想傾咩牙

佢乖左

Binc mark

愛到入城大也分開

佢都唔係

咁見唔到我都無辦法架

屌!!!!!

留長頭髮 好唔好 想電下栗米

唉 分咗手

對面海 想去天后食

繼續扮

賓斯馬

好

有仔

垃圾

有個好朋友，佢話第一眼見到我果陣覺得好似，叫下叫下叫到而家，我又幾鐘意所以就用咗

靚仔咩髮型都襯到

FAKE TEACHER 老師邊有咁多假

dup低頭望下 左右手仲係度

屌你老母成班廢青係到圍爐取暖

你up乜春

圖呢？

唔係掛

你知我係邊個咩

好笑

想像唔到咩樣先似能仔餅

你好凍咩

驚驚地

今次講真 好耐無見到 唔知仲見唔見到

似舊餅
一定係好朋友黎

仲要打cs咁勁

可唔可以自貼 想知點樣似熊仔餅

留長好難打理
我都想我靚仔

唔好食

洗乜講

都話知

想傾咩

half day

梳牙清

驚咩

唔難

燒緊我取暖

光頭

能仔餅 笑出聲

唔難，但係煩

我早就跳左出黎

我想入去做清潔D 呀叔

男人失戀會唔會喊

You too

光頭驚CARRY 唔到 想剷一次

型棍子

小食部姐姐

我都係 完全想像唔到

靚仔無你份

上晝 3-4 節

凹個頭套試下

嘩好串
返去燒左封信佢

會
前日喊咗

終於搵到認同我既清

都幾好 望下學生妹

阿嬋嚟

哭吧哭吧

第3節前少少先返?

great idea

收到wind 你喊咗十次

咁巴打你對上果次喊係幾時

不是罪

交人比老婆

大笑咗出聲

去小食部九成肥婆

屌我都係 忍唔到

你啲脂肪燒唔晒

都唔知幾多年無喊過

你講乜嘢

一成係咩

成日偷食燒賣

前日

拍左幾耐 巴打們

男

我先會

係，重要係女仔fd黎

sor lor

燒到下年聖誕

再對上

三秒前

之前番工 比人叫嬸嬸

喔

果兩條柒頭假膠黎

你係巴定絲

我

中出左幾多次

Hi auntie VVN

打喊露唔計wo

我真係好傷針其實

佢想食咗你

1003

1001

1991